你班廢柴真係好撚好笑

林鄭將光復香港時代革命講成挑戰主權、搞革命
你班友就縮哂沙
驚喇唔再講喇
然後用乜嘢失焦、民意為藉口
掩飾自己嘅懦弱

光復香港 時代革命呢句口號
從一開始就係對港共政權嘅挑戰
唔好唔記得梁天琦係主張香港獨立
如果你哋唔同意、冇覺悟
唔該由一開始就咪撚跟風嗌呢句口號
因為你班友唔撚配

光復香港 時代革命
係要同共產黨鬥 吹咩
睇下邊個死得快d
大不了攬炒

事實係好多人唔配叫呢句口號喎
呢句口號2019年後我冇叫過
今次拎出黎用都係借屍還魂但冇哂內在精髓

呢個得
而家最緊要比d新活動和理非參加
遊行示威衝突射彈都射到慣射到疲倦

千奇唔好激嬲共產黨

俾你達成哂五大訴求又點
大灣區、國歌法、辱警罪、社會信用評分、廿三條跟住就嚟
次次又出過嚟呀？
冇主權，香港一直都會係咁

仲有見到有啲人曲解天琦講嘅嘢就嬲

「當獨裁成為事實，革命就是義務」
原來又係講下咋

先決條件係要令到大多數人同先。 要先解除“中國”信仰先有得攪。 要佢地覺得講廣東話既人係比講其他話既人親。 有自己嘅語言&文字系統， 自然就會分開。 中文字係“中國”呢個信仰上面扮演超重要地位。

唔同意嘅嗌呢句口號做乜鳩
好撚虛偽

笑撚死，有人想改做愛國愛港
屌你老母諷刺到呢
連登變撚晒lu～

睇到呆撚咗
見到咁多正評真係嬲撚到

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

我唔係要政權驚
我要推翻政權

不如攞返"愛國愛民香港精神"出嚟用啦

叫左咁撚耐先黎改遲唔遲d

根本好多人未準備好，一步一步啦

係

山泥傾瀉你同我講未熱好身唔好跑太快

講咗好多次
今次輸，香港就收皮
永無翻身之日

要有策略地達到我地既目標，如果你覺得乜佢都扣帽
咁不如試一試轉下先? 唔試點知

目標就係要推翻政權
要革命
否則你話我知有咩其他嘅路

唔通當日天琦叫香港獨立
後來為入閘唔叫
你又割鳩佢蓆？

佢話有得入閘爬入去都肯
為既係咩？
就係唔想貪一時口爽
係想香港有一點點贏既希望呀

依家我地轉句口號贏返少少民意都唔得咩

又話對面驚咩就係行得o岩

依家佢驚到吠左下 呢邊就縮係咩玩法

唔好混淆視聽
我哋唔係喺制度入面玩緊
DQ之後已經好清楚知道制度係無效
我哋係要一個根本性嘅改變
如果有雙普選，但照DQ你，唔通又要收貨？